[血汗義士入]義勇軍727要保護示威者

簡單講哂：

做好準備流血受傷都要保護其他人走先的人：
－聽日係起點拎紅布，綁係左手臂
－示威者散水時，守住西鐵站各大出入口

有心運物資、為救護員指路、保護記者，願意幫手疏導人流的人：
－黃布
（黃布受傷率會被紅黑布低）

至於黑布：
－有決心做遊擊隊勇進敵陣的人
（受傷機率最高）

跪地跪求 屌死氣喉 有志之士 投身勇武革命行列

－「時代革命．暴政必亡」－
義勇軍出PO組
求其的司機 上
2019年7月26日

推

負皮嘅唔介意解釋下點解你被負皮? 等我睇下有啲咩可以改善嘅地方